錢都事小，制裁=國際過街老鼠

但係好多澳門人到而家仍然認為香港示威者先係國際過街老鼠

唔使理d出到去都無人知地方既鄉下仔
佢地無國際視野唔使袋錢入佢袋

供緊樓點算?

Who fucking care澳門呀？

國際唔跟隊即係支持恐怖主義

同拉登齊名

五毛嚟

關我撚事

好多香港都覺得澳門人眼得錢

佢哋有啲咩職務 再無辦法執行 例如外訪 同外國人開會

香港人好撚受歡迎喎
幾多國家想收

如果係講既係真
就證明澳門人係垃撚圾
咁都睇唔通

澳門連過街老鼠都不如,nobody

又唔係咁計
呢班人唔介意做過街老鼠
呢班人最著緊 D 錢

點會過街老鼠？世界仲有70幾個國家支持中國，佢地可以遊走呢d國家，仲有中港澳，不知幾爽

國際金融城市既首長比國際制裁

識有啲外國藍絲，揚言死都唔請香港青年人做野
覺得係一班冇用既一代，侮辱左中國人

全家無得去日本韓台歐美澳加紐先係幸福
有錢留係大灣區洗囉

中國人呢三個字本身就係侮辱啦
好人好姐使乜去人地國家

所以柒完仲要扮榮耀自己無銀行iPhone fb 用唔緊要，最緊要國家有面呀

所以你睇澳門連健康碼都出埋有無外國想收澳門人